港澳辦：人大常委會將來可再制訂新國安法 並非只有一次

國務院港澳辦副主任鄧中華接受央視訪問時說，人大授權常委會訂立港區國安法，並非只有一次的授權，常委會將來可以根據香港實際情況，繼續制定相關法律，繼續就危害國家安全有關行為，定罪量刑。

鄧中華說，國家安全事務屬於中央事權，是港區國安法的法理依據和法理出發點，強調在香港危害國家安全的行為有很多，但中央在港機構僅僅對港區國安法規定的4種犯罪行為去管轄，又指中央並非甚麼都管，而是管得極少，大部份案件都由特區相關機構去管轄。

正常

快啦屌

派d狗去加拿大拉人

一國一制啦垃圾

加速主義

加死刑啦

不如話法律既嘢我說了算咪得囉

而家已經管全球，繼續加係咪管埋宇宙

快d修訂呀

好驚呀

Firewall拆咗
你仲講呢啲

快啦

根本就紙老虎

過多幾個月

移民出境 = 犯國安法，國家咁好你走佬做乜嘢，移民係咪支持外國勢力

香港人永世做奴隸留大媽區啦

下次變成澳門識用,之後將九段線島仔識用
外國就修定到各國中國領事館可以因國安法捉犯國安法的人

我覺得呢個真係好大機，當西方大國都有正式接收港人政策就會黎料

咁就可以打仗

全部人禁錮好撚大鑊

新x安

真係敢去已經係人道戰爭罪行

就算出兵都無可厚非

直接用完善大陸法啦
我哋想做中國人

繼續加速

新彊

係

大量一少撮人

是但啦
總之有咩唔啱心水咪加lo
係咁ga啦

Multiverse

來吧，快啦啦

管緊宇宙啦
留名睇第一個外星人犯法

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

條法例已經模糊到乜都可以入罪 仲要雖遠必誅都得
佢再整多條更辣既話 我只能佩服佢夠哂創意

到時持有外國護照即屬違法
督灰大賽正式啟動

2020国安法
2022新国安法
2023新。新国安法

之後就97前出世 直送集中營

簡單啲即係話 龍門任我搬 你點都唔會有機會射得入

死前會亂咁黎，睇怕死期不遠

根本係靠 厚顏無恥 黎治國

支持你地

今日？

叫口號 - 終身
和你sing - 終身
和你shop - 終身
開花 - 冚家終身
打狗 - 九族終身

又想試西方底線？

開庭前就加一條
100%中

2047 真。究極無敵Super國安法

我都係咁睇

好明顯

真係癲撚左

是但啦，下次加多條管埋太陽系

拘留過百萬外國人，黎多次八國聯軍

下一步係唔係想set
有bno唔放棄=犯國安法？

feel到大陸開始想縮
你咪撚縮呀

你有bno=終身
你係香港人=終身
你講廣東話=終身

禁廣東話同繁體字

加多條
派警察去反對國安法既外國執法

好有晚清feel唔係講笑

加囉 快啲加

全力擁護國安法第三十八條

加速

咪撚縮沙呀

又黎多次

中共：我彈出又彈入
你咬我食啊

外星人犯法

中共開始亂鳩咁嚟 喺離死期不遠

任解唔係一次就得啦咩

你鍾意啦

龍門任你擺

訂囉

我覺得似係劣
雜種怕怕

上帝要你滅亡
快！
每日加一個國安法

今次淨係計地球，計漏咗太空。一次加返。

乜柒都終身，不如一命賠一命

拎返十年套戲出嚟跟住嚟立啦
立例的士佬唔識講普通話唔俾喺商業區做生意
立例搵啲細路做少年軍去捉啲小店書店有禁語就上報

將香港變成中國
快
仲等乜野？

成個公務員團隊可能過半係外國人，越高層越多，到時邊有人同佢執行

下次係咪包埋火星等Elon Musk走唔到?

再咁落去郭文貴可能今年真係唔駛跳樓

真係好似啲末代皇朝咁

唔制訂新例正契弟

咪撚縮呀 中國共產黨

都預左

垃圾政權

佢就算用呢條罪判人坐好多年
只要仍然有人做 多人做
唔驚佢就得

成日彈出嚟攞存在感

當然
如果唔係當年旺角阿伯點解會話發宇宙通行證比共產黨解放軍？

直接出坦克啦傻鳩

幾時?得未?

改到世界都係

垃圾政權，笑死人

都已經咁高速，加速師仲大大力踩油

恢復死刑

2047同支那接軌

係就快，唔好等下個禮拜

方向正確呀快快衝

是撚但啦

快啲啦！
我等緊美帝嘅新sanctions

好撚驚呀

可加：預防犯罪，未犯罪就要接受再教育

而家大把人望住你中共D行為 你今次仲唔GG仆街死

push

要求加設死刑！打靶啦

再教育營

到時派人落黎架喇
狡兔死走狗烹 飛鳥盡良弓藏
馬雲都要收皮你政府又冇兵

咩呀
第38條已經管埋宇宙啦

哦好，來lo我好驚！

共匪仲做咁多馬騮戲做咩呀
直接宣佈變香港市啦講咁多
唔好扮自己跟程序同憲法

未來人好人提你地當人痴線佬

決定用摺被大技挑戰全世界？

條條都度身訂造，即叫即造即拉人
人治社會 法律只係個工具

咁唯有死後移民天國吧，你會管到天國既人?

你哋鐘撚意啦屌你老母

第時加到厚過基本法

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

想改就改

朕即法律

轉曬刑罰係街頭即時行刑槍斃囉笨去到盡啦

直接寫1條不服從黨指示就係犯法咪得囉

快d定地球版國安法, 拉鳩班鬼佬啦

而家已經任姦冇得嬲
再講都唔會達到任何恐嚇效果

加速世界

我想睇網絡長城香港版

睇怕都會加入出境審查制度

全球拉人先再講啦

去旅行都唔比，愛国就大灣區消費

洗撚再制定咩，直接釋法咪唔洗煩囉，連會都唔洗開

大陸閪唔好成日霸哂新聞啦！！屌我你想睇其他新聞呀！！一開新聞就見到老屎忽比卡超

威脅人民係唔會得閪逞！！

即係會加辣？

仲再教育？直頭強制絕育。

做咩啊死靚仔想用q灑國家啲外匯啊

將來？我將來係英國人了

繼續加速囉

條例有漏洞。如果美國人/香港人上左月球搞事 點撚算

下一步如果再加辣，可能出境要入紙申請

死刑擴大至全球

全宇宙都可以帶你返祖國

求鳩其 la, 而家都冇基本法，反正你話係就係，有撚分別咩

是撚但啦 當自己邊個 on99

加條例就基本啦

算不算官方宣佈一國一制

繼續
支那人不意外